覺唔覺以前windows xp好易中毒

中毒到用都用唔到
自得win7之後未試過
係未因為保安好左？

安全意識高咗